港台屌撚住！

當提及台灣，節目只以地方（place)來形容，本身並沒有任何取態。

香港電台審視全集內容後，認為該集節目並無違反「一國兩制」，亦沒有違反《香港電台約章》。

#ThePulse #電視部公共事務組 #WHO

真係估唔到港台可以企到咁硬